# greetgo-cached

Эта библиотека помогает удобно уравлять кэшами в своём проекте. Вы можете использовать различные реализации кэширования,
например caffeine, или redis.

Вы также можете можете подключить несколько реализаций, и легко (с помощью аннотаций) переключаться между ними.
